近呢十年嘅劇集來講係咪Breaking Bad > 降魔的 > GoT

🤔

got第七季爛到......

愛回家>Breaking Bad

食飯情節明顯愛回家係明快過mr. White啲早餐戲

都係
馬家戲啲劇力好癲

由整一磅都要生要死
到一星期二百磅既心路歷程
不過D女人戲好撚煩膠,cut更D會好好多

無walking dead ??

天與地 城寨英雄 超時空男臣

後面兩套普通到

覺得無線惟一一套劇可以媲美美劇嘅得天與地